如果你係大劉你要離開香港，會帶幾多錢走

同去邊國家

會比公安夾去

邊洗帶錢，大劉已經做左啦，將d錢打散分比唔同人，做佢地背後金主。好似d樓一樣，你以為業主就真係業主咩，背後仲有個大業主架

全部

公安用華為捉鳩你地咩大業主都要死

你都要死